曼德拉效應定冇記性

呢位巴打 我真係無咩興趣說服你 大家學識水平唔同好難有效討論

點解我乜都睇唔到

話因為平行時空
啊媽可以係男人同女人個位
證明到平行時空存在未？

曼德拉效應 Cern del哂d post

sern

Check返1001先啦

其實如果世界上某一個人係某一個時間點成功改變歷史
按道理都應該只會改變到佢個人所認知既歷史
簡單黎講應該係佢個人既意識跳左去另一個時間點
咁照計佢以外既所有人都唔會刷覺到佢改變左歷史
因為跳時間點既只會係改變歷史果條友
而原本時間點既佢就會好似一個復制出黎既意識咁繼續佢既生活
其他人既記憶按道理係唔會受影響

我覺得曼德拉效應 應該係某一類資訊要被封鎖
而作出既大型暗示 試圖改變大眾對該事物既印象而泛生出黎既 當然有部分人對暗示抵抗力較高而不受太大影響 從而發生記憶錯亂之類既野 之後開始糾正其他被暗示既人 而被暗示既人就會覺得係以訛傳訛 導致今日既曼德拉現象

Sor for 1999

利申鳩up

或者簡單d你記錯左又怕柒死口唔認仲屌返人轉頭呢

希特拉效應

你覺得記錯係另一件事
反正我都係鳩up下
但認真討論事情討論到開口埋口就屌人真係十分低質

岩啊 第一個post想認真討論就比人話搞串個party 唔信就出返去

Lm

我記得個陣係舊登追post,有幾樣野係你地依到冇提到既，我想補充一下。

利申：唔會堅持有定冇 曼德拉效應

1. jonny walker 呢件事，係舊登有link係話 有個外國人，做酒室定唔知酒倉庫既，佢話對住jonny walker 好多年架啦，日日翻工都要數個數量，但有日翻工就見到酒箱變左 “jonnie walker ”，佢話自己每日對住jonny walker 咁多年，冇可能變成咁。

2. 午馬過身既新聞，係舊登有巴打貼左 支那討論區既link , 原post(2012定2013 ) 係有人問 午馬唔係死左咩？點解電視仲見到佢？跟住下面有人回 ,“ 死左啦, 當日佢出殯 係成龍行最前抬野既，電視都有報” (當時呢個reply 都係2012/2013年, 因為我有入link睇，對左回覆日期好耐，一定冇睇錯) , 但午馬真實過身日期係2014年， 而佢出殯當日的確係成龍行最前幫手抬野。

冇任何立場， 只係想補上兩個 個人認為幾好既例子

推啦

曼德拉效應係一個現象
未證實之前咩解釋都得
點解會有一班人覺得研究就有問題
甚至一味話咩集體記錯
我覺得完全同支那人一樣
自己覺得就係真實
或識少少扮代表
完全無科學精神

一個話無證據就係證據既現象，你想可以點樣有科學精神咁研究

咁我聽到耶穌講野係咪又係現象呀
屌你老味笑撚死人
咁神學都係科學啦

冇Link 你話耶穌有上舊登都得啦